果欄中的江湖大嫂(7)

越做越悶

星期五好似係主要劇情

利申：已經唔想晚晚捕住睇 睇左劇透

慘啊

姚家祥

食生果睇呢套劇 🍓🍉🍇🍏🍎🍈🍊

Donald

吳家樂個仆街仔

有冇人見到字幕很大啊奶奶

以退為進

軟飯王兼獎金獵人

偷身家

吳家樂係咪要呃錢著草

點做大生意

家樂仔做奸又幾正

我想睇小狼女啊 講夠呢條線未

KK

想食左公司？

你放過四里？柯生先係大股東喎

春美哥

乜料啊...打乜野

馮春美上身

戴眼鏡個樣奸左

個個都抽得

個個識武功

要 做咩變左打交 春美哥上身咩

咁好抽既

果欄英雄

做斯文仔都要打

果欄武術大會

黃浩然 呢邊條線越做越大, 故仔人物越嚟越多,

呢邊係講下 追擊, 收購, 商業嘢, 認親, 家產?!
同果欄無關係, 好似獨立另一套劇咁

馮春美

大雜燴
睇一套劇滿足你多個願望

女一先係香香

為爭女大打出手

不如叫馮寶寶傳奇

雙男主：馮寶 馮春美

好on9

依套野唔係D女索既話 到底重僧剩低幾多收視

重剩低*

呢套嘢如果cut曬所有同劇名無關嘅嘢應該好好多
不過cut出嚟嗰啲應該夠開套仲長嘅《馮寶寶找爸媽》
大佬你套嘢叫果欄中的江湖大嫂喎

開頭黃浩然認親, Ok 啦, 諗著可能會有 D 同黃光良父子情戲睇下.

屌, 之後多咗個老豆老母成日出嚟煩, 跟住又多個吳家樂, 跟住又兩個爭女, 跟住又多間公司, 跟著又有追擊收購商業嘢, 越寫越多越寫越遠.

果欄本身就好草根好地道, 賣生果,推車仔
但呢邊呢班人呢, 完全另一個 tone，成班西裝友開會講收購追擊, 大花園, 飲紅酒

做咩鳩寫呢邊寫咁多, 我情願睇下之前 余子明演果個阿伯 果 D 小故仔仲好.

其實做多d research, 果欄應該好多野可以拍

以後材叔D劇可以blacklist
揀D人就幾吸引既 但劇情老套到呢

套劇死剩個cast
個劇名得綽頭，三個女主角都唔撚係果欄中的江湖大嫂
成班唔想馮寶認親生父母，轉頭又迫佢認，轉軚快到傻
小巴又係on9,自己呃馮寶在先仲要嬲9人
大巴之前闖禍，查個奸商果部分完全冇作用
Kent撕完fyy件衫就走人
睇死之後財仔見到勇哥溝阿美就會棠叔上身，唔撚俾佢地一齊

冇睇頭十幾集
其實大巴個老公之前有冇出過場

財仔暗地裡根本就睇唔起人 琴日果集打邊爐講啲野 仲話自己唔係咁既意思

第一集出現過，佢老公就係江湖大佬（馬里西亞

原來惡人菊個角色原先係表哥做

表哥
咁個女邊個做，無理由重係王卓淇

我覺得都係搵番王卓淇
廿幾歲扮中學雞係tvb都好常見啦，佢個樣又細個

表哥個樣仲後生過王卓淇

據知她所演的「司徒菊」，本來由姚子羚擔任，但因為檔期問題，改由甄詠珊出演。

好想睇江嘉敏同黃加樂

+1 同小狼女

開片

春美上身

做乜柒

馮寶 vs 馮春美

屌你馮春美

我都係 可唔可以唔好再講黃浩然啊屌

詠春 葉問

我睇緊咩

屌你 賣生果咋 指蒙面超人呀

葉問上身

有樣野真係要認
依套野打交認真過翻生武林

係咪拍緊城寨2呀

一代宗師 馮寶

打嚟做乜

做乜撚野

我認同 之前柴灣十二虎打得幾好睇

無啦啦整吳家樂條線真係好無鳩謂

好鍾意勇哥

笑到瀨屎，jm9

兄控+妺控

十二虎好得意

好心出腳先慢鏡啦 好撚垃圾

十二虎

十二虎同黃浩然幾有火花

係

等緊Fyy出場

林子善拍枱好好笑

廢老

敏敏都唔錯丫

條魚擺到硬晒

做乜鳩
一時進再一時退秒速像風
一出拳你即失重地震天動
拳王

套劇本身都普通架啦
廿集完咪算 最後十集同果欄完全冇關係好似夾硬加上去咁

比人搵笨柒

呢套野果欄佔比有無20%？

好正呀

怒火街頭個米佐治做得幾好

蓆仔仲笑

唱家變

鬧得好順

tvb不嬲係咁
頭幾集係主題
之後果d集數講尋親 爭家產 兄弟反目

溫溫揮？

其實佢做戲都算唔錯
自自然然

我鍾意盈盈多啲

之前唔認你又黑面又比說話黃浩然聽，已經認番又黑面又怨

真係好奇怪

敏敏送左上門廿幾年

宜家咁樣話佢

奸人堅個金錢豹都唔錯

呢d情況有d口是心非都可理解嘅

之前都有追, 越黎越悶, 棄劇算數

Why not both

睇柴灣十二虎打好過，兩條友天台無啦啦打

有條女死心塌地對你咁好廿幾年一d都唔珍惜

次次都被人虛耗光陰

不要再恐慌

做多D副線收視應該升幾點

柴灣十二虎咁既樣都有人候好心就去馬

講起tvb劇公式 又諗起舊登有個post
如果無線開套關於裝修佬既劇會叫乜?

仲要個樣咁似

開過啦

好似有三哥

同老婆一樣樣都加分啦...

屌 個新聞提要長到乜咁

樊奕敏幾好j

爛口玲

頭先個鏡頭cut到

江嘉敏棚牙

考試炸嘛

Ladym 一個駛唔駛7舊水

小學呈分試咩

屌，d劇情開始暴走
江嘉敏條線好on9

搞到咁大件事咁

不過有得睇佢地都好

江嘉敏個look

酒吧條線本身幾好睇, 有認字特警, 有 FYY, 再加埋黃嘉樂.
依家無咗靜晒

好man啊啊啊啊

Man到

成身都係勇哥臭汗味

Fyy無得出場

That ass

背脊食波餅

汗味

mk仔食女，之後搵有錢佬嫁咗去就係呢啲

好man啊

撚有波

背面上樓梯條友著白衫既

個黑眼圈

聽日

識西咩你

啱啱個bgm有冇人知叫咩名 好熟

咩事 兩條男人係到傾計

學術文流

同個老師講經

我以前係大佬

Professor 會唔會同你傾呢啲...

你1分鐘有幾寶貴
你咁樣鳩嗡都晒左幾分鐘啦

唔得閒聽野 得閒吹水

離撚哂地
現實鬼聽你9up

江嘉敏正一姣婆

睇到好尷尬

你即係嚇呀教授姐

所以你唔比a你小心d

Chok住等

姣得有理

古惑仔對住professor講經

陳浩南

痴撚線

打7佢比較合理

加分加分

D劇情真係痴撚線

又肯聽

乜撚野劇情

會因為你9up一輪，比機會佢

明大鳩佢啦

我以前係大佬嚇到佢即刻轉軑

唔通幫professor含完又話俾你知咩

今晚有無fyy ga diu

唔好打我呀大佬

我情願編劇話你兇9佢

黃光亮嚇撚死個樣有冇人cap!!!

片頭咪出左

有冇人記得揹住肛交敏行樓梯嗰度首bgm係咩 好熟

有兩集真係一分鐘都無出過

還我fyy

咁似喜劇之王嗰首

係我張床訓緊, 緊要事?? 要唔要叫醒佢??

會唔會應該係叫醒你

Kk再現 係報復？

Kk搞乜成個人形蜈蚣博士咁

KK 有古惑

三男爭一女？

咁易介紹比人

班廢老有咩做

屌突然出個kk又拖戲份
即係唔使預咗有咁多fyy

佢地好似未正式離婚喎
咁游生點算

仲有堅哥

到底邊個先係大boss

算啦 fyy又唔係女主角
個個係到係咁吹奏佢

好掛住小狼女

小三

唔知佢係會長 又識上商會

會唔會KK,家樂,認字特警結盟

原來佢都係江湖大嫂

套野D劇情咁撚無聊 係睇女架啦

Wtf 奸角聯盟

仲有游生

果然有奸情！

立即變臉

KK成魔

都似

十二虎把口真衰

KK果然係奸既

死左

Coco

認真睇呢三父子 仲好睇過其他劇情
搞笑又抵死

好臭

仆街 食自己啦

一個仆街
一個賤

女帝figure

木咀

笑死

叫木咀

仆你個街今集真係冇fyy

好多敏敏

今集配角仔戲份仲多過女三

不過有小龍女

前半部卓淇多戲份過fyy
後半部江嘉敏多戲過fyy

小龍女以前都幾索

鳩遊

突然又咁豁達

之前嗰後生look

呢家人愈睇愈過癮

踢佢走

雪梨姨唔識玩電話

小學雞

食洋腸

聽到都打個突

依家最好睇呢家人

符合果欄

NO FYY

人又皺 衫又皺

串佢老😂😂

預告有

Omg kk同李天翔！

無理由唔簡游生簡堅叔掛

奸角聯盟

復仇者聯盟

Ching講中左

Tbb有幾難估

姣到出晒面

FYY

fyy

終於有fyy

波gap

5分鐘fyy

fyy呀
你班人恨到啦

fyy條gay

岩岩條波gap

Fyy跳老舞

fyy 個gap

fyy烏身

FYY做乜教老人舞

溫柔左好多

@KFC

頭先見到fyy有露小小波gap呀

cute爆

看護

我要圖呀！

Fyy 瘋乳飄搖

Gap!!!!!

棚牙咁黃既

Tvb每集幾分鐘fyy，派軍糧咁

快到呢

Jjjjjjjjjj

楊明幫新移民搵工？

廢老最鍾意介紹人

後面淫笑

財財

財仔：我有女朋友啦

Fyy

Fyy個口好大

盈盈

才睬

屌得個幾分鐘

FYY呢個眼神應該只屬於佢阿哥架

仆你個街 得三分鐘fyy!!!!!!

頂，得5分鐘

財財 我地一陣去邊啊

張gap圖好多正皮

有gap丫嘛

爆房

做到野

財財
次次都係臨尾先出黎

移情別戀喇

你肯定有5分鐘 ？

我都想比fyy 繞手

入主線

笑得好可愛

財財呀 一定中呀 二賭寶呀 三叉仔呀

嗚啊

繞一繞都扯爆

變左小綿羊啦佢

入黎就係等依一張

好撚sweet呀！！！！

coffee巴

好撚靚 電死

tvb係咪玩9佢 成日要佢跳舞

好sweet
眼神溫柔左勁多

5分鐘嘉樂仔黄浩然打交
5分鐘fyy

根本FYY 江嘉敏 財仔 Kalok 特警 呢五個拆出來開第二套戲仲好

另外果D就拍套離家尋親記啦

勇哥最後可能會死 我覺得

馮英英

池子孝好慘

呀邦好撚慘

警丸

都似會

楊明做錯哂

明明肛交敏前排仲冧冧地阮政峰
比人救一下又溝黃嘉樂
果然臭雞

d女始終鍾意mk仔

財仔成日搞埋d咁嘅野

發姣

小狼女會唔會太慘

江交敏濕晒

個阿邦好黑人憎 kalok正好多

明明一早追左人勁耐 人地就堂佢兵 呀孝一行開就去溝仔

肛交送上門俾人屌

小白臉咁

btw點解kalok上唔到一線

呢條友留鬚扮大佬
一啲台型都冇
做返馬明細佬啦屌

佢啲戲真心差咁啲

你識條鐵
不知幾型

肛交敏

Kaman可唔可以唔好咁細路女feel

做乜鳩

kalok係靚仔 但啲戲上唔到啦

自從阿哥上番水 fyy出場時間重短左

都係既

真心幾chok幾型

不知幾型

有時無主角相就係無

屌死姣閪！

大學生靚妹送上門都真係好難唔屌 黑社會大佬咁易沉埋一份

送上門

激撚死呀哥

痴線
2個差成20歲?

幾時俾特警姦

今集咁突然話一齊

molamola

沉船

Jm9

屌...咁兒戲

肛交敏拍親d劇d愛情線都幾sweet

其實佢咩名

痴撚線，咩劇情

咁易溝到個青春無敵... 痴線

俾埋個屎忽人屌

明知啊孝追佢又唔拒絕人
依家見大佬就送上門

食個學生妹

撞到正

兄妹相遇

第一日就黎料

佢阿哥先話大愛乜乜乜

兩個呀哥互溝對方細妹

比人打個個型過佢好多

要睇fyy睇j2啦，睇條女發姣發到出哂水真係好嘔心

金盆洗手,係要食呢D 良家少女

互屌大家個妹

係你啊妹搞人！

大學生o靚妹融化前黑社會大佬

搞番佢個妹囉

成個白痴妹咁

Fyy咪又係黑社會

屌江嘉敏死開啦

Fyy 點會係發姣

自己鍾意mk妹又得
社畜

垃圾社工

大家另一半都係...

你個妹濕哂自己送上門呀

楊明呷醋

自己溝人妹
又唔比人溝自己個妹
on9社工
你同fyy咪又係兩個世界既人

社畜

你搞人個妹 人地咪搞返你個妹

下 係江嘉敏搞出黎
依家要楊明硬食！？

社工

fyy眼神殺

一次過激嬲晒三個人

Fyy飛得好

露出真面目了

唔係話fyy阿

佢老豆咪又係黑

講咁多最後咪又一齊到

你溝人個妹就得
人地溝你個妹就唔得

fyy唔洗著草
無人尋仇架播

食人個妹就得
人地食你個妹就唔得
平時懶道德
垃圾社工

所以話左膠就係得把口，就係最虛偽

江嘉敏遺害人間

on9社工

個社工角色真係好寫實

肛交敏好sweet

果欄最大

愛回家扮黃大陸有撚用咩 個頭又柒

佢講緊邊個其實

之前咪比認字特警打到仆街

好柒就真！
扮晒可愛

FYY 要叫江嘉敏做大嫂

套劇唔係果欄咩?
果欄呢

自己條女都係黑底啦

半集都冇又散番

個編劇到底係唔係人類
羊明個角色又溝黑社會個妹
又幫黑社會重返社會
今集開頭又要bbq大和解
依家見到個妹比人溝又數鳩人家依度衰果度衰
重要當著自己想溝果條女面前數人阿哥
真係睇到我唔知笑好定嬲好

大家咁話

正常 小狼女根本同佢阿哥一樣
屌佢阿哥根本係屌緊佢自己
弱智財仔

互叫大嫂 好複雜

所以左膠咁乞人憎就係咁解，平時企喺道德高地屌人歧視屌人帶有色眼鏡，殺到埋自己身就極醜惡。

Agger

呢度寫到好on9,自己都溝黑社會，就唔個妹同人一齊

屌 現實D社工垃圾左膠咪就係咁

我諗係因為佢黑社會之餘又成日比仇家追殺要著草 普通好似fyy咁無乜比人追殺依樣危險

難得FYY係俾你攬你就咪撚多尻事啦屌

冇錯，睇撚呆咗
開頭又叫人接受黑社會會改過自新，最後其實自己先係唔會接受果個
身為社工都唔識揀個合適嘅時候去講嘢，當住想溝果條數人哋啊哥
癡咗線咁

俾人差D姦左添啦

現實都係咁

阿勇似係比人溝多d

嘉樂痴晒線
明明唔愛人 係因為肛交鍾意佢先鍾意番人轉頭
好撚無語

其實都退出左江湖, 最多比人搞一排, 好快就係無記得你啦
大把大佬撈正行

但江同時係fyy姑仔 （老公個妹）

大部份仔都係咁架啦
有得食唔食咩

意淫左佢含撚

Fyy洗唔洗飲到咁豪氣

「我睇得出財仔對你真心」
屌你老母比人戴住有色眼鏡屌完點講得出依句對白

兄妹戀

劇情又即刻飛去第二到

點會咁勇

唔驚俾人女女女

最緊要係我地兩兄妹開開心心喺埋一齊

點會個黑社會大佬講野仲社工過個社工

不過兩兄妹喺埋一齊啦

好sweet屌

今集終於多番 D FYY

又諗起潮文

實比人發現

仲有兒童節目前輩

無事

屌 又死狗搵番條女

咦一齊過
唔知既

正！ 串死明仔！

幾時有一齊過！？
Fyy自動做左人女朋友

痴線...

3P 痴線

串得好

點解fyy會知呀哥鐘意咩lace

肛交真係成個白痴妹咁

兩對兄妹互溝唔多討好

FYY側邊條綁帶

幾時一齊左??

fyy又知自己阿哥鍾意咩喱士

口水堅玩科技嘢

禁室培慾

見到佢咁認真就好想笑

Sm play

痴線

小龍女唔係比人強姦過？

Cls

CLS

咁都得

做埋消防員果份

哇屌

雖然知你問咩 但劇入面真係有另一個角色叫小龍女……

好撚正呀揚明fyy呢pair

小龍女?

眼濕濕咁

小龍女冇咩表情

樊亦敏

以為有床上戲

應該冇?

無綫劇集《果欄中的江湖大嫂》昨晚播出一集的戲肉當然是小狼女 (馮盈盈飾) 被Kent (李天翔飾) 強姦的一幕。TVB一向好鍾意在劇中安排呢類強姦的情節，今次呢套是馮盈盈首套主演的劇集，估唔到就安排場咁激的戲給她，要她處女作就被強姦。有網民甚至在昨晚那集播出前已經開定Post討論，事前FYY又喺ig造勢，大家昨晚坐定定，等睇呢一幕，真係心情好矛盾，真係唔想睇到小狼女被姦。未知是否TVB都好明白觀眾的心意，所以昨晚場強姦戲變成險姦戲，亦即是沒有發生。

調番轉都一樣

好彩冇

見到口水堅好想笑

屌你差佬咩

廉政行動

果欄都有收call出動情節

佢好認真！

屌

點解唔報警

搵黑警？

三支 太

做乜春依句野都出得街？

個條𡃁個樣真係好漏打 仲諗緊個日佢架車就爆個個死樣

果欄行動2018

果欄風雲

得意過場效果

啲過場動畫好流 次次望到都笑

隻鬼就係隔離

個卡通邊個

煒哥係鬼

大巴就係隻鬼

who?

真？

Kk 真係扮好人都覺得佢奸

把聲好撚作狀

應該要放偷聽器

我估姐

唔似喎

可能懵盛盛俾人利用咗唔知

想殺人滅口！

沖個陣都睇...

自爆

佢成日都做蠢事

成日係度講馬拉文

咪斷估 冇痛苦

江湖大嫂 ?

殺嘛lu

我估係丫棠個仔

姦啦

林子善係鬼 100%

柴灣十二虎

kk on9
做咩自爆 繼續扮咪得囉

佢唔係以為斟水可以搞成5分鐘
仲慢慢睇 真係on99

勇係咁叫FYY唔會黎幫拖好似都怪怪地 捉鬼都唔會點出到大事 人又多

好有氣勢

好醒

煒哥發火

移家終於果欄江湖大嫂喇！

終於有返啲大嫂FEEL

鬼係棠哥？

自己部電話都認唔到

以為kk會殺人滅口

唔通講呢啲係主謀！？

on9又話唔放落電話驚乜春

講呢D有份...?

咁順攤放走

唔出奇 之前都同KENT哥合作

棠哥 100% 係鬼

屌 又係肛好撚煩

講呢D有弦外之音

點解肛交可以笑得咁樣衰

肛交敏對腳

佢話批貨係兆東欄，咁已經好明顯

係新床上面啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

唔好同我講有吻戲

落雨應該電撚到佢仆街

依家要訓地

隻豬冇啦

江都係返學個OL look好睇啲

試床

啪啪啪

係咪準備中出埋

屌 條肛交專姣仔！

露對腳出去啪啪...

帳幕扑野

屌 野外露出咩

花邊喱士

完本好燥
睇完你個留言開心番晒

點睇都係尼龍床舒服過地下

扑啦仲講

你地d留言

乜撚劇情黎

小狼女好得意

現實邊有靚女大學學生妹會做呢D野

爭啲就阻人扑野

訓地下, 仲慘過帆布床

阻人扑野

小紅哥vs勇哥

屌 做番fyy啦

見埋家長

後生女送上門比阿叔上

小紅哥

無雞脾食

唔好再播啲咁刺眼既野！

拍拖洗人老母批准咩 痴線

如果棠哥係度，一定當場暴斃

咁撚開通

老母最開明

叫佢管好自己個女先啦
周圍放電

江嘉敏係咪做返自己 成日比D八婆雜誌話佢點姣仔

搞野記得帶套呀

扑完好返喇

衞蘭

扑左先啦，屌

嘉樂應該就快死

死亡flag已立 ？

姣到上人屋企貼埋大床

又係御用伯母，第一要有私樓，第二要有正當高薪工作

諗起池子孝就覺得好撚慘

立flag

條女真係好豬

阿勇係咪會死

+1
以前覺得佢好清純
但佢真係同啲男藝人行得勁埋
差唔多個個同劇都搞
而家根本原形畢露周圍姣仔
嗰對笑眼真係好樣衰

江交d語氣好白痴

扮明啦！

你有冇個阿叔咁靚仔先

跟紅頂白既臭西

阿勇唔準死

小狼女唯一家人都無埋

勇哥係臥底？

利申無睇開

真係好憎佢！

好快收皮啦咁樣樣上位法

講呢D 臨老先犯法

佢呢一兩年真係上位上得勁快

個個都個自爆

真係講呢啲

廢老硬係要人地仆街先安樂

佢地同連登既風氣好唔夾

誠實豆沙飽

肛交可唔可以死
唔好俾人救到出嚟

榴連

柴灣十二虎一打十啦

賣生果賣到咁激

求神拜佛江嘉敏唔好再放佢出嚟遺禍人間

救返都無用啦 又純又天真 下面實由緊緻變隧道

agger 好煩
成日扮o靚妹

救命睇一次電視劇究竟要燥江嘉敏幾多次真係睇到我爆血管啦

屌 實係呀勇擋刀啦
molamola

將肛交敏先姦後殺

o 靚妹樣都係扮o 靚妹

講呢d有咩原因要臨老黎犯法

有預感最後阿勇係因為佢而GG

都係唔阻阿叔上女 走先

第一次拍劇扮學生妹就話受落姐
但佢次次都做埋啲咁on9嘅角色係想點啊！

直接拎去喂狗好過啦

做咩個個都話阿勇會死

斬左佢隻腳落黎

九成九 係阿勇救江交敏然後重傷昏迷或者死

屌 我勇就咁犧牲

其實麻麻地靚

Money??

鬼叫佢嗰陣親親我好嗎咁紅咩

黃家樂係幾靚仔，以前一直做仆街仔、奸狗係好唔公平

大巴應𠄘講呢啲嗰件事係唔係未開估

斷手,之後搵神醫駁手

個警察知道晒但係又唔理 由得果欄班人自己捉賊

佢話要證明自己係好人，好似部排佢死咁

依家先發現佢咁靚仔

立左FLAG

佢果種扮cute 法真係扮得好格硬

*鋪排

人地阿哥

佢嗰對笑眼真係擠得勁大力囉

求下江嘉敏快啲死 唔好再搞我勇哥

齊齊集氣
不過通常啲衰人姣閪都唔會死
死嘅都係好人

勇哥真係好靚仔 唔好死

個笑容

應該係佢搞到大巴老豆死
所以先讓比大巴做會長
Kent可能又知道左呢件事
威脅佢咁做掛

9估結局
1. 勇哥俾戴康健隊冧咗 + 講呢啲入獄
阿美雙重打擊
最尾比條警食咗
2. 左膠社工同小狼女價值觀相差太遠
黯然分開 小狼女無晒屋企人 離開眾人 最後一個人生活
3. 當奴＆姚生兩公婆放低係hk所有恩怨 番加拿大
4. 大巴游生 小巴馮寶 子善惡人菊 齊齊係果欄行婚禮 + bbq

平時兇狠S屬性，對住阿哥就純純M屬性
反差萌

依PART好SWEET

不嬲都靚仔

齊歡暢，家有喜事

小狼女sad end

小龍女呢

旅行食洋腸

片頭有段係口水堅氹返小龍女

預告 要上庭

之前同張繼聰一pair
已經頂佢唔順 on99咁

我忍唔住睇左劇透

點解個預告好似變咗第二套劇咁
每pair都sad end

竟然
但個陣連登仔唔好係受落咩
又騎張繼聰

我淨係想要返我阿哥

深藏不露

社工同小狼女應該最後點都一齊番啦
除非有人死

好緊張

大哥真係死？

好明顯

冇得睇fyy兄控

預告嗰句

kent都要死！！

浪子回頭金不換，勇哥可否不要死

# 個伏線鋪左咁多日先講

宋漫山

依家先60歲

原來只係咁，咁都唔怪得劉江。佢都唔知會咁。

單野爆出黎,都唔可以入晒講呢D 數

特警好型
做乜成日比d奸角佢做

屌以為走粉 走花膠

同鄭子誠一樣

無其他人可以carry 奸角

咪係lor, 我以為係d咩見死不救，根本連大巴都唔怪佢，其他人嘈咩

回憶中回憶，講完再回憶，回憶完再回憶，以為完？再回憶。做編劇真係易做

大巴仲醒過劉江，佢真係on99架喎

香香+楊明=兩大煩膠

小巴正義西

我一直以為走粉

香香 想逼死人咩

死人喇,仲阻住晒
on9 香香

劉江頭先暈之前個樣

型同奸冇衝突

佢話係花膠姐

可能佢都被人呃

鄭子誠60歲係幾年前，依家唔只啦

而家成70啦

真係堅on9

食屎啦臭香

反面了

俾你個垃圾香知道仲得了？

點呀？香香之前又叫黃浩然要大愛認親，依家又唔大愛埋谷爺煒哥

正義撚真係麻撚煩

香香個角色真係唔討好....

香香收皮未

勇哥唔好死

你話劉江殺左你老豆就話姐，而家佢只係撞倒箱柑渣喎。你老豆仲喺一邊飲酒，點會累死佢呀。

獅子係唔會考慮羔羊既諗法

認字特警型到

盲反香香角色

英雄救美

勇哥

柴灣12虎

柴灣十二虎！

黃光亮葉問咁款

句殺出去好冇霸氣

flag

勇哥咪會死

有無人聽到搞鳩佢

D 古惑仔連財仔都打唔贏

個慢鏡好柒

黃嘉樂d手毛正到

咁多人有埋架餐都唔夠打

比著我真係比番d貨佢算9數

似係 跟住fyy

啲慢鏡想點

俾返批貨佢咪算囉，有咩所謂

唔好啊

笑撚左

三個打廿幾個

開車撞人撞到自己暈埋

走去懸崖做乜9

阿哥好撚廢

屌古裝咩山崖

有大路唔行行山崖

啊美

幫拖啦仆街

tvb必備情景

女人真係麻煩

勇呀

唔怪之得最後馮瑩瑩要整死佢

特警

特警白色背心

咁撚戇鳩 跑去懸崖
抵撚死啦

呀美真係害人害物

阿哥

白痴 咁多石自己捉住啦on9

Wtf

肛個樣好囧

屌，睇到都痛

條女on撚9

又係你啊咖啡大佬

屌 嚇撚死咩

咖啡是神

其實特警武力值唔高....

求其一個f4仔都可以打到佢終生殘廢....

超人級毅力

勇

一早話佢姣閪㗎啦

打架抱撚住人條腰又唔的起佢做乜鳩

阿美個樣好撚柒

KFC巴打我要特警cap圖

一野推佢落去啦
有無咁柒

劇力萬鈞

比人爆完頭仲有力過一開始扯返上黎

楊明成魔

冇人有電話

啲女人全部累街坊

廢驚察

果位係超人

女人=累人

唔好死呀勇

屌咁耐都唔抽佢上嚟

唔好呀

le幕睇到好炆

迴光返照

垃圾劇情

爆頭都無事

捉住佢啦仲係度叫咩撚

岩岩睇認字特警打頭個到真係嚇左嚇 狼撚到

好緊湊屌你, 睇到手心冒汗

財仔好廢

凶多吉少

唔怪得預告

完全唔理個阿哥

李天翔咁好打既，終於多戲份
黃家樂終於做好人角色

美國啲差佬乜都唔識
都可以一嘢KO d大隻佬

呢啲劇情通常女人都會累人累物,on99企係崖邊做咩

財仔好似狗吠咁

咁夠力纏得住佢又唔代表夠力抱得起佢喎，淨係矮過佢都已經好難做到

實有師拉投訴啦

小巴同肛交睇到人好煩

就斷氣啦點理呀哥

江嘉敏死八婆害死勇哥

害死人阿哥
兩兄妹都係咁

仲要航拍機飛唔知幾多次

條女on9唔識攞石頭扑認字特警個頭

屌你班編劇無撚啦啦去乜鳩山崖

阿勇比人打...唔拎石仔打佢幫拖

我以為真係會殺咗佢

唔比d貨人
條女又唔識攞石頭扑
壞人硬係要慢慢黎等主角比人救
主角救完永遠都好似就黎死咁但最後會無事

好想快d睇fyy暴走

旋風十八腿

買咗唔用好蝕

垃圾劇情
屌你老母認字特警有無咁好抽呀
楊明又係on9，一野推佢落山啦 百痴

啲手毛帶咗我出戲

早唔拉，係都要俾人爆完頭先拉

轉大石就知一定有援兵

呢套啲航拍位

咁就死左

啱啱後邊嗰個人係邊個

mola mola

做戲咁做

頭先其實係咁中特警雞心位 特警已經gg

好似死得好on9咁

好多手毛

好想打呀美

真係會死？

廢物劇情

超人之死

屌佢老味
難得阿勇出場靚仔左幾集
咁又俾佢害死左

人又捉唔到

真係死？

Molamola

真係死

on9

咁求其

特警串串貢條靚

唔好死

走哂

垃圾香
仆街美
全部都係廢物

做植物人，唔準死呀

原來係佢條靚

盈盈實發癲

楊明真係垃圾到

人地撞完車暈完都唔夠人打

呢套唔係開心劇黎架咩屌你 做果欄都要死人

屌 好sad

Diu

岩岩先見返阿哥,咁快又死左

屌佢老味真係死

逆緣 Mode

池子孝成look撚咁企係度乜都唔做

d劇情咁狗屎拍嗰陣都唔知滴幾多眼藥水先喊得出

FYY塊面青過死人

要扮真屍

好撚sad

冇人幫呀勇急救

唔怪得fyy想殺咗認字

Fyy個嘴好厚

救命呀 好柒呀…
爛仔交都唔識打
港女十字旋風撻都識啦扮柔弱

因為走出咗果欄結界

yy

含返醒佢得唔得?

依度過左火 又撈偏又開酒吧 就唔好講D咁既對白……

應該搵黎耀祥客串啦呢幕

屌呀，唯一親人都無 仆街美！

咁少戲份

色字頭上一把刀

Wa diu

其實肛交同勇哥條感情線好勉強

譚忠又打撚死人

兩個喊戲演技大爆發

因為只係隻兵

好高音

啲懶音

典型做GYM仔

之前無扑野留後

D戲好屎
完全唔感人